岩岩係地鐵見到你赤裸裸

我好想走近你去聞你，可惜我唔夠膽

你去北角警署搵我

你都一齊赤裸裸先知你係知音人嘛